事態嚴重 潛陣水先

某幾件仆街波台狗 陷我於不義
依家玩大左啦 向太點命屌啦

玩唔起啦 我潛陣先

港父sir你有警棍，洗不洗怕向太先？

樓主同向太上過床

我指個幾件波台仆街 最仆街個件就係你

佢一向仆街又２５

你做得警察怕比人知？
你叫班細打人果時有無諗過我地波台手足感受？

我西方既臥底來 依家比向太踢爆左
點會唔怕向太

樓主死仆街警犬屌你老啦

港毒之父 - 保安科高層
坐office

向太反相向做我證人
你都重信隻放針狗

你有冇腦呀 肉酸狗

反方向*

依家我有向太既指證
你收皮啦放針警犬 晚晚幫向太針灸啦

港毒sir今次要著草去邊

講得好

佢警察來，洗咩驚

樓主是警察，大家不要上當

點名

樓主準備家法侍候

唔玩啦 屋企有大有細
唔敢開post笑警犬同反送中啦

學緊德文 做難民
玩唔起 得罪左向太

ok

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

里社會同警察同一陣線

扮咩呀撚樣，你警察來

是其是 非其非得唔得
向太睇住我圍攻警總

警犬樓主又膠post洗版

向太夠話支持警察啦
佢撈邊行大家都知
你話著草分分鐘想人地唔再話你係警察 ！🥶

波台手足
請記得我點為依場運動出力
繼承我既信念 行下去

港父仆街了

向華強知道咗實call幾個新義安啲o靚仔斬鳩死港父

nben25

收皮啦死驚犬 咪扮同路人

我懷疑佢睇咗呢條洗腦片

盲反到

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

樓主深潛 唔好推post thx

樓主有冇銀行戶口，想課金支持您

樓主啲皇氣頂唔頂得住向生

樓主警犬仆街死啦

原來樓主真係警犬

之前遊行有個捐比 義士做法律援助同醫療費用
你捐去就得 遲d比人斬斷手腳
我去個到申請支助

條友身有屎咁款
你咁開post想證明自己唔係警察

樓主扮義士扮得幾似

呢d野都爆出黎

義士 比你班仆街屈成咁

最撚搞笑係
我開左成個星期反送中 笑警犬post 個個都高質
都上唔到熱門

依d垃圾膠post就上到
連仔你個腦係咪裝屎？

又玩分化，死差佬

岩岩報左警懷疑樓主暴動
應該好快有人上門拍門

班差佬check 果時發現開post 地點為警總

好耐冇見ching你

呢排香港好亂 番左去避一避

做得警犬就預左啦

如果樓主最後冇事，就證明佢真係警犬

係

咁你可以放心
港父sir大粒野

豬sir

HUAWEI P30 PRO

[深度分析]民意與民心的分別

警察我唔怕呀 係怕向太姐

果然係自己人

你準備定身後事 咁夠膽咁講

放X我都未能驚啦我會驚港父？

港父咬撚死你

點解港父唔拉你

港父落order的

樓主=下班警察?

有朋友做泊車
收到wind龍五話要活捉港父自己落手

因為佢係港父老頂

冇可能，唔怕龍五都怕龍九啦，咁撚勁

用個櫃裝起樓豬碌佢落山

我肯定向太可以認出犯罪分子

顆記梗係唔怕啦

咪亂講

樓主死警犬收皮啦

大陸呢單新聞係禁止討論的，快去新浪一人一投訴向太

香港既示威大陸係禁止討論的，請善用投訴功能

支持
比向太玩撚死

如果有外國勢力香港就幸福囉

又話潛 自推乜撚
你根本就同向太做過愛

點夠樓主玩呀

你把口臭過屎坑
我依家咪潛左入波台
邊有再出去開post反送中

可以學牙蓋咁死去膠登

咪抄人啦低質狗

我係狗但唔低質

羅sir做乜25港父sir

我地律師最鍾意撚黑警

驗下腦啦 律師

樓上藍衫散仔

佢白衫白卡

u too

4259

樓豬係咪比阿sir叫去扮示威者

你咁清楚

你都係

咪撚25啦 集中針樓主呢隻警犬

好

樓主一向柒開
就算今次唔針
唔洗好耐又會有機會

好波

推

點睇有人放炸彈

休班警（樓主）做

死啦
又要靠社團去保住班狗狗安全
班狗狗會唔會冇面

使唔使開post澄清？

港父Sir今晚要唔要返警察總部當值 ?

樓上成班盲反
向太反向證明我清白 重係到盲反